日本東北11日自駕遊行程求意見

今次主要會去買個縣,仙台＞岩手＞青森＞秋田 每個縣會玩兩日

Day1仙台:兩點到東京預四點拎到車即刻揸去仙台,然後仙台酒店附近搵間居酒屋食個晚餐就休息

Day2仙台：松島町＞大崎市（鳴子峽）＞白石市（藏王狐狸村）

Day3岩手：一關市（嚴美溪同猊鼻溪）＞花卷溫泉

Day4岩手：岩手郡（東北富士山）＞久慈市（夫妻岩）

Day5青森：八戶市＞十和田（奧入瀨溪流）

Day6青森:弘前市＞津輕郡

Day7秋田：男鹿半島＞秋田市

Day8秋田：橫手市＞仙北（混浴溫泉 ）

Day9群馬：呢個已經有計劃

Day10千葉：呢個想問下咁多位巴打千葉有無咩地方好去,純粹駁腳用

Day11:中午機返香港

我想問下咁多位巴打秋田縣好似比較小景點,係咪可以抽一日去山形？ 唔該咁多位巴打

推

十連無難度

樓主，印象中高速公路料金都幾貴。會考慮坐JAL 外國人優惠價$5400 到東北先租車嗎？
行程方面，之前做過資料搜集，秋天青森八戶有劏吞拿魚祭慶典。
秋田角館紅葉都好出名
會津若松城幾有氣勢
白石只去狐狸村？唔去藏王溫泉？
最後，如果我排我會揀國內線+ 夜行巴士慳時間，東京到東北後，青森駁船到函館轉國內線( 或長榮) 返香港。

我買左tooco全國高速公路pass,所以唔需要擔心,唔該晒巴打

我11月6號出發 唔知到時仲有無紅葉,藏王溫泉我上網睇下先,另外我唔鐘意食魚生所以吞拿魚唔太岩我,唔該巴打既意見

Tocoo

去到青森，你會見到不老不死黃金湯( 溫泉). 有機會試試，有唔少日本人都話正！

呢個岩岩上網睇左 一定會去,唔該晒巴打

全國pass? 定只限東北範圍？
大約幾錢一日？

11日17600yen,佢另外仲要收d唔知乜費同etc卡 淨係pass就上面個價,張pass除左沖繩同北海道外都用得
原先都打算買淨係東北既pass點知一定要係東北拎車先得 我還車又唔同地點要加錢,所以都係揀全國pass 張pass個名係tocoo!expressway pass 巴打有興趣可以上網搵搵

再推

你幾多月去

11月6出發

有無加雪胎
青森/秋田山區有機會有雪

租左

咁其實你肯定自己渣到咁耐就得

利申上年1月尾揸左8日
去左呢堆地方

盛岡 田沢湖 角舘 秋田 弘前 青森 大間/下北 八戶 花卷

揸車對我黎講唔大問題 大間我都想去..但好似唔多夠時間

巴打，你去過感覺如何？
我諗緊冬季去東北定去北海道好。( 北海道去過幾次，鍾意天然景色行下影吓相)

推呀推

Tocoo我覺得好貴，車價貴少少都算，ETC逐日計租，個安心保又強制，呢樣加下個樣加下個package係人地成個double

btw成田走既話，千葉近既可去下成田山食饅魚飯，遠D可以去銚子/犬吠崎睇海

無辦法,豐田又無全國pass,多謝巴打意見

Day 2會唔會太趕？
我驚樓主趕唔切睇狐狸 人地收左工

我應該會好早起身 我諗住睇到時情況再定

push

有無巴打有d小人風景又靚既地方推薦

十二湖 白神山地？

都會去 不過白神山地驚唔夠時間行